若果自發去添馬公園變壓站獻花會否....

被控尋釁滋事罪架 我好想向英勇維持法紀的警員獻上菊花以示一點心意